[屯門牛屎地方，極低層唔計]【第二波劈價】屯門620呎三房私樓 500萬成交

恆豐園三房造價低見500萬元，平絕屯門私樓。

樓市出現第二波劈價，屯門三房私樓快見「四字頭」，抵買過居屋。

消息指，恆豐園3座極低層G室，實用面積620方呎，屬屋苑最大單位，三房連主人套房間隔，原叫價600萬元，放盤約三個月，剛減價「1球」至500萬元成交，呎價8,065元，料平絕屯門私樓三房，重返去年10月水平。同座同層A室，屬細三房，593方呎，今年2月成交價也要503萬元，呎價8,482元。屋苑同面積單位，今年6月高位造價663萬元，是次成交較高位回落25%。代理直言，「平到冇朋友」，但裝修超殘，業主自住。

唔撚知講乜好！總之唔計！

舊樓 買完要用80 萬細執, 唔計

慘撚到作埋理由

但裝修超殘，業主自住

以前邊度有

你話空置就可以超殘姐
牆身滲曬水，石屎爆鋼根露曬出來，爆咸水喉就叫超殘
自住差極，都係仲住到人既level

屌，以前住嗰到
我幫你作埋理由，3座交通不便，行去巴士站好撚遠
G好似向內街，無敵山景，靚嗰隻，低層好撚多蚊，夜晚好撚嘈，好多貨車泊街同有動物叫
除此之外無缺點，咁都放500條友係咪傻撚咗
空氣又好，又就腳，又唔近屯門啲窮區，間格又四正

對面馬路就係廢西三寳，點睇？

交通不便 但又就腳 即喺點

佢都對撚住個山啦，定佢對車路 差好遠
三座好似睇埋泳池，得閒有囡囡睇

睇你點睇
行落山都五分鐘，無近佢出入口出大路，全部要經1座，有排行，咁咪不便
落樓就齊k巴嘅，走一班唔洗5分鐘就下一班，成個屯門都去到，行遠少少又有輕鐵，樓下有車出港島九龍荃灣，去新界西面就要行多15分鐘先有車，咁算好方便啦

其實除左搭車西，要出青山公路之外，係幾舒服
要買野過對面有街市，就算市中心都係行到既距離
隔離凱德如果去返300中，都想買來住，渣車出入

已經就平二百萬